有冇人以為自己好撚勁

到真係屌女嗰陣先發現自己早洩

手足早洩唔叫？

咪jer字哂啦已經好唔開針

4年資歷魔法師路過

扮乜鳩有女啊屌你老母

你就好

以為你死咗

得你冇